連侵侵老豆都唔出聲，我地做細嘅憑咩學人做菠蘿雞撐泰國 ？

一陣影響侵侵國際戰線部署點算，學人做架兩，自己都理唔掂啦

班冷氣軍師完全唔撚識得睇國際形勢， 大佬人哋美國都唔支持泰國政變㗎， 你又要r美國支持又要支持泰國政變，而家做乜嘢 ？？

唔該畀啲理由說服得到我

唔好同我講因為我哋個situation同埋對方一樣所以要互相支持, 自己都搞唔掂仲幫人??
更何況你以為係幫，但其實除咗打飛機係冇作用㗎喎

真係唔好諗住搞聲援泰國, 分分鐘輸埋美國支持就真係攬炒, 連人真係戇鳩㗎喎， 唔該真係畀兩至三個point說服我，而唔係淨係識鬧人

泰國post咁快上熱門，似係Dems請返嚟既PR做嘢，請連仔交代

單憑呢個泰王反民主而行擴大君主權力就已經可以聲援
2020年仲想搞君主崇拜咁都唔反仲講乜鳩民主?

你呢啲人就正一做開食屎狗，唔睇人面色唔敢做野

真，我揸美國護照住係香港

大豆侵冇總統做啦

有啲似加泰個post

唔好激嬲侵呀

推 同意呢個時候我地自己都搞唔掂 幫泰國真係愛莫能助 如果今次引起反效果 我地點對得住前線手足？

用全香港人前途去拎個無用光環
有腦都唔會做喇
推上去

推
成班大愛on9連國際關係都未睇清
呢家講緊3000手足被捕
犧牲既烈士同被港共殺害手足幾十個
未計被打到重傷既手足

舉美國旗令美國反感？

「無論牆是多麼的正確，雞蛋是多麼地錯誤，我都站在雞蛋這一邊。」村上春樹

佢係左膠來喎

block咗佢啦
pr引用啲左膠言論製造混亂

咪係，所羅門魚都未出聲